英媒：建議在英國境內設立小香港

英媒：建議在英國境內設立小香港。
Let’s build a self-governing Hong Kong in Britain, in defiance of big bully China

Boris Johnson’s offer of “a path to citizenship” to three million Hong Kongers has attracted criticism – though not, perhaps, from the expected quarters. The loudest complaints have come, not from angry nativists, but from die-hard Europhiles who are annoyed at Leavers for failing to live up to their caricature. Voters back the idea – “one of the biggest changes in our visa system in history”, as the PM rightly calls it – by 42 per cent to 24.

There are, broadly speaking, two arguments for immigration: that it benefits the immigrants, and that it benefits the receiving country. In general, the two arguments are separate: the neediest refugees do not necessarily make the best economic migrants. But, in the case of Hong Kong, they fuse. In doing the right thing by the people of that teeming entrepôt, we would be doing ourselves an immense favour....

大家可以討論一下如何建立「建移動城市」，
建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，
用最低嘅價錢便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。
請進入專頁討論：

建移動城市，建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，用最低嘅價錢 便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。

以下係長文解釋:

要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難:

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。加上港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，所有抗爭運動嘅成本是非常之高，甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難。

建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方:
本文建議少部份難以移民美國或西方的香港人同全球世界各地嘅民主義士或嚮往美國民主的平民共同建立一個移民城市，大家可以共同分擔成本，用最低嘅價錢便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法，大家一起建海外工廠， 建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方。

彈丸之地的香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅海外工廠社區， 如果嗰啲小島上面建立了我們的工廠，而這些小島係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資建立移動城市，香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人同全世界各地嚮往西方民主法治的人是開始投資屬於香港人以及全球民主義士既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

其實大家可以討論一下如何建立「一個具公信力嘅機構」。
以及LIKE及SHARE本計劃的專頁

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方，但有主權。

你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，將來會有自己的政府，更有自己的加密貨幣，如果喜歡澳洲的，可去澳洲建移動城市，而香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，以及IT等等產業。

一齊發展,建設新社區

唔得
我地要係香港建立新香港

太平洋一些小國佢哋國家已經開始比海水淹沒，
佢哋而家找美國建海上城市，佢地失去領土，
但只要美國承認佢地國藉同護照，就得到國際承認。

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方

Richard出價85000美元，然后買了這座塔。 這家酒店位於國際水域中，因此他甚至可以宣布一個國家。

個價比你想像低好多。

不是「方舟」，這計劃早係2013已經開始係高登推廣，但冇人相信會成功，所以一直到現在。

推一推

今晚再仔細睇

可以同英美澳傾一傾，睇一睇可唔可以畀沿海嘅港口比香港人，但係其實我哋嘅目標係有主權，有領土，所以70+年後英美澳政府俾我哋嘅土地，我哋最終都係要還返比佢哋，所以浮島嘅計劃係令到我哋永久地擁有自己嘅根據地，同其他承認我哋嘅國家貿易。所以不論買地，或者買島，都係為一個永久嘅人工智能化嘅人工浮島建立基礎，提供各式各樣嘅資源以及食物。整個計劃的目的係主權以及領土，我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。有一個人工浮島其實係擁有自己嘅領地，真正嘅自治

蘇格蘭，北愛爾蘭大把地啦，事旦搵一塊荒地都大過香港

可以安置香港人

成個計畫實行係未又要三，五十年

到時啲港人唔知入晒集中營未

根本可以，係睇佢地肯唔肯咋麻

Building construction time-lapse: 24 hours.

就算人地肯,點養幾千,甚至幾萬名居民都好惡搞

大部份都係用浮嘅物質造成，而且係用防波堤，美國科技相當之先進，所以新加坡人先至同佢地合作。

香港人在西方國家偏遠地區買地建人工浮島，如果買嗰啲小島或地，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護。
建好既人工浮島國，要安全，先去美國對出的公海。

現有嘅科技已經滿足到人類喺海上長久生活嘅需求，你所講嘅問題好多建築公司已經研究多年，而新加坡以及大平洋小國已經開始動工建造移動城市人工浮島。

一個國家有足夠嘅金融人才，稅率低，時區有優勢，配合已有嘅法治機制，相信必能夠成功。

加上移動城市唔止建立一個，例如金融區可以建立係同香港相同嘅時區上面，而工業區既移動城市，可以吸納想追求民主嘅第三世界發展中嘅人士參與，如果將移動城市移去美國紐約對出的國際水域，生產產品嘅成本便能大大降低。

冇嘢可以一步登天，中國嘅經濟每況愈下，利用香港集資能力已經大不如前，但香港人嘅城市，可以吸引來自世界國地追求民主自由嘅人士，佢哋好多受到極端宗教主義，獨裁政府，貪污腐敗等等壓迫，一旦成功建立香港人地方，便能吸引大量不能移民到美國以及西方嘅第三國家平民。

投資落去一個荒蕪嘅地方根本好難睇到有回報？

其實香港有唔少嘅中產係重視下一代教育，唔少香港嘅父母都希望小朋友能夠接受西式嘅教育， 所以買咗個小島返嚟，其中一個重要產業係教育，例如行德國或芬蘭式教育，證書與歐洲接軌。

島上商業區可為創業初創企業的孵化器公司提供服務，希望如此吸引來自世界各地一流的技術天才， 分享他們的卓越想法。

這個項目投資回報比任何嘅金融產品都低， 你交咗稅畀香港政府嗰啲稅收都係用嚟起明白大愚， 但你投資落去呢個新城市建設，你可以一起參與同製定政策起咗幾多樓宇到最後都會畀返你住 。

要搵塊地，好似以色列一樣，相信有西方支持，經濟都唔會差

唔該將核心建築物地理上放係中心點， 唔好再製造天水圍返中環情況

如 政總，交易所

不想做開荒牛：

可以改為用太陽能郵輪作為計劃起點：

但如果不少人認為一定要有基建以的建人工島先可以投資，計劃會改為眾籌90億，先買一艘可用岸上電的太陽能郵輪，以及買一個小島之後建造一個碼頭， 郵輪暫時作為一座小型城市，一般郵輪大概係50年嘅壽命，郵輪噸位很大長時係港口一定安全，五層高混能太陽能郵輪，可使用太陽能及水能發電，其堅固外殼及五層高設計，足以應付極端天氣。 擁有兩艘郵輪以上便可出發去小島碼頭停泊，隻郵輪由香港人自治， 讓居民從事城市建設 。

可以先睇喺香港經營郵輪生意，夾錢買一首可用岸上電的太陽能郵輪，郵輪單位可出租，可以收商店租一5-20萬港元，收入用以買入更多郵輪。 一艘載客量 5000 人的郵輪，其建造價格約為 10-14 億美元 。有維港大海景相信有一定嘅出租率 。 為了吸引更多遊客以及香港人由居住陸地移居到郵輪上，從郵輪到岸的幾公里距離，會有日常快艇來回穿梭只需約30分鐘，這意味著可以接受天天來此上下班的住客, 郵輪成為自己的永久地址，讓一些員工居住在這裡，這可就是提供24小時安保、門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

good
面對國安法，香港人何去何從？

唔贊成
去得英國就緊係融入返人地地方文化
自成一角好乞人憎

簡直係全球反共基地

不想做開荒牛，可用一首岸上電的太陽能郵輪作為計劃起點：

郵輪單位可出租，可以收商店租一20-70萬, 收入用以買入更多郵輪。

一艘載客量 2000 人的郵輪，其建造價格約為 3 億美元 。
平均一個單位30萬。

要令更多80/90後由居住陸地移居到郵輪上
從郵輪到岸的幾公里距離，日常快艇來回穿梭只需約30分鐘，這意味著可以接受天天來此上下班的住客, 郵輪成為自己的永久地址，讓一些員工居住在這裡，這可就是提供24小時安保、門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

之前巴打攪圍購,當日連拍賣既航母都話想夾錢買: 夾錢買郵輪冇問題吧

有永久大海景....又係維港喎

郵輪噸位很大加上長時係港口喎...一定安全放一萬個心。
五層高混能郵輪:
混能郵輪使用太陽能及水能發電，其堅固外殼及五層高設計，足以應付極端天氣。

我覺得租就有可能,賣單位會出現LOSS情況
如果真係有一筆錢起郵輪
假設可以住2000人
平均1000間房

以月租計算
$15000HKD-$20000HKD應該都有好多"中產"人士可以比到,,我指全世界
因為架船不只是停泊,而且仲會行...
當然愈租得耐愈平

可以收商店租喎一20-70萬一個月喇 :
有門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

不論香港是否有普選，都應該實行海外移動城市計劃：

A）香港既政治氣候專制，環境壓迫和規訓虐待，不適合培育創新精神，而買辦文化，炒賣風氣，本土商人嘅短視，令本土人不適合發展高科技，北京也不會讓本土人發展脫離北京依賴的高科技企業。

B）香港本土人不受重用，或者大部份中國人自動擺脫對廣東人以及香港人的歧視，才能改善。

C）香港太近中國，香港被間諜滲透嚴重，社會分化嚴重。

D）中國經濟差，環境污染，老年化，成本上漲令香港對外資吸引力大減，各種產業以及大公司逐步撤離香港，這個劣勢會持續好耐，直至到西方人對中國人的觀感改善，中共承諾尊重法制以及重視合約精神。

E）香港本土爭取政治上的勝利只能是短暫不能長久，共產黨最能夠玩的政治手段是類似於太極原理，鬥耐力，拖字訣，直至換血成功。2047問題以及不斷的政治爭拗會影響營商環境。

F）政治地緣決定了沒有資源的香港必須要成為中國的𥦬口才能發展，對西方來說幫助中國崛起的香港是否真的是好牌？

G）政治永遠是兩手準備，由中國共產黨成立的好幾個中國民主黨，為了日後偽民主化或網上投票制度等等搭橋鋪路，將會對香港有相當之大的威脅。

H）香港發展空間細。

I）廣東自古無大官，而香港人更加不能當兵，不成為最高領導人，要擺脫自古以來的二等公民身分。

J）貧富懸殊加劇令到西方民主資本主義出現危機，需要新制度。
以及為了實行去制度創新等等。

K）中共在香港附近興建大量核電廠。

L）香港選出來的特首不能違背中央的意志，特首在香港人同中央有利益

用曼島應該OK

海外建國可行，但要慎防藍絲滲入叛變

當然可行，已經有方法防藍絲叛變。

邊度？
isle of man？

push

當然可行，已經有方法防藍絲叛變。

而這個計劃叫FloatCityV，目標係在海外有主權，有海外領土。

基建至少要十年做發展

真係可以建議英美，幫香港人搵一塊地建國，呢個係非常好的方法。

方舟計劃

哈爾

聽落好似有重頭黎過既感覺 但係同可以香港人一齊又有乜所謂！

FloatCityV 是提倡香港人利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

呢個計劃目的係主權，買咗嗰島，過咗一段時間（50＋/99年）會還返比西方政府，

期間係利用人工浮島要有自己嘅主權，唔係做二等公民。

FloatCityV的討論：

1）2012年，嗰陣時曾經天真地認為會有不少人肯投資一筆過起一個人工浮島去證明整個計劃係OK嘅。經過2013高登一些對這個計劃有興趣嘅人，認真地建議過這個計劃不可能一步到位，必須要按部就班分階段完成，更認為冇人會出咁大量錢，去試吓做一個人工浮島，計劃宣傳更需要大量資金，而我所講嘅產業唔可能一時間形成，啲人去到做啲咩？所以係要先建立產業，然後轉移產業到人工島上面以及喺外國所買到嘅島或者小漁村上面。本人咁多年嘅宣傳已經證明左一步到位呢個方法係唔得。

2）太平洋島國已經投資人工浮島，會喺2021年之後，由美國承建商開始建造，整個工程可能要三至五年。已經有人投資去證明呢個計劃。而太平洋島國本身已有產業，所以一旦人工浮島建成之後，會大規模轉移國內嘅所有公司以及平民到人工浮島安置下來。點解要先建立產業，因為香港人最鍾意打工，你話比佢聽去咗個新嘅地方即刻有工俾佢返，都係香港人起嘅城市，本人相信更加令個計劃吸引。

3）這個人工浮島集資計劃係需要先得到西方如美英加澳紐等等嘅政府或者其中一個政府批准先至可以進行，要一間公司資金持續資助派人到外國大量國家做持久游說工作，正如本人之前講過係要得到西方政府嘅批准整個人工浮島嘅集資計劃先至開始進行。所以而家進行嘅計劃係建立產業，建立管治團隊，增加會員，宣傳，以及招攬專業人士加入等等，而唔係一開頭進行人工浮島嘅集資計劃。我哋成功建立嘅產業以及所有嘅生意都可以快速地轉移到已購買嘅島以及人工浮島。

4）我哋會由一間好細嘅IT公司開始，慢慢食下食下咁食大佢，到咗後期，外交工作完成得到其中一個外國政府批准，一部份嘅資金會由已投資嘅公司去支付，一部份先至向大眾融資。

5）人工浮島建造成本必須要降低，建造嘅過程必須有香港工人嘅參與，一部份由西方人去完成，一部份係利用工業4.0係東南亞嘅國家嘅工廠完成，所以我哋要係西方買一個島以及小漁村安置我哋嘅香港工人，管治團隊，工程以及專家等等，也要同香港嘅大學合作，派學者到美國要求部份技術轉移，中間也需要一間公司去做當中嘅計劃統籌工作。我哋會喺外國起等人工浮島。公司嘅員工全部都係支持者，佢哋有份投資的計劃， 巨大嘅集資金額，都係用喺我哋香港工人身上，而我地計劃中工作的香港工人也會投資返呢個計劃。而且係工作嘅期間會有一部份嘅人成功入籍西方嘅國家。

6）一旦有足夠資金成功執行呢個計劃，外國建築工地有大量香港工人從事呢行工程，我哋要有各種嘅公司進行支援，港人嘅保險公司，法律，以及喺當地建立香港人嘅農業嘅生產，漁業以及能源業等等。應付香港工人各種嘅需求。

7）我們需要有自己公司同其他公司或者大學合作，如地產商，Elon Mark以及美國大學。我們需要大型嘅海水化淡技術以我所知全世界黎講，長實集團所擁既技術係數一數二，另外我哋需要建造一個好似PearRiverTower商業大廈咁嘅prototype. 能夠吸收太平洋風力發電，而大廈外牆所有落地玻璃都有機會採用美國大學以及Elon Mark既玻璃或外牆太陽能吸收技術，盡量做到商用大廈大部份能源自給自足。本人認為太平洋以及其他公海上的風力足以滿足商用大廈的大部分電力需求。

8）正如之前所講，如果地產商肯參與，會逐步將香港嘅一部份地產商轉化成高科技產業。一但大量地產商加入人工漂浮島建做... 當中啲技術 必定能不斷係提昇，如薄膜生物反應器、海水化淡丶清潔能源再生等可行的技術等等，以保證可持續的環境友好運行。
又可以抄樓😂。這個計劃可以有效利用香港推行海外計劃，令大量香港人有本錢發展高科技製造業 ，甚至高質量既小型重工業 。如果係香港，港人港商短視，不願發展高科技，係一個事實，香港沒有技術型製造業只有死路一條，另外香港太近中國完全比人滲透，無論你啲concept幾好，一切皆變成共狗啜乾香港嘅名目。

一門生意同一門產業，係好唔同既概念，發展一門產業，新加坡既高科技係好成功，
因為佢就高科技派生好多不同相關既行業技術同服務既生意。依個係高科技既另一個生財之法。最後，科技係要時間同資源既投資，這個計劃可以催化個我哋在海外所買到嘅小漁村或者島嘅經濟。而香港人係要多元化產業，你想想現在香港高科技產業佔幾多，中央容許嗎？對中共政府來講唔係一個agenda at the moment。

人工浮島國的好處在於周邊空間開闊、受到幹擾小、拓展空間廣闊、可創造深水岸線。 可以為香港人創造無限可能。

9）本人提及人工浮島建國概念，情況之複雜，大家都明白，本來購買百佳這個計劃或者其他集資計劃係同這個計劃分開，之後我會另外再建立一個tg分開計劃進行。現在我們需要一間有實力既科技公司同其他公司以及團體或者大學合作，監督進度，保障權益，AI人工浮島係高科技術，加上現有技術難以係人工浮島到上做國際機場，我哋需要同Spacex同作，要求佢哋提供BFR服務，因此有大地產商以及西方嘅高科技公司投資投資幾年會有成績出黎。本人一屆平民，仲有大量嘅中共五毛打壓，所以希望一步步來。

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持眾籌同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資買島建人工浮島。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

可以立即有真正民主，這會是實實在在的，能用錢買到的民主係最快的方法，是很多國家的人民所不能做的。以前香港都冇中央支持，英國政府亦唔重視香港，香港今日既成功全靠香港人自己，回歸後香港政府簡直係傀儡政權，另一邊廂又有第二管治團體，香港人要發圍談何容易，中央畀少少甜頭香港人，就將中央、中聯辦當神咁拜，完全忘記香港落得如斯景況，係拜中央政府統戰策略所致，中央要拉近香港同內地既距離，拉近左之後，香港只會係一個一冇事處既中國小鎮。真香港人，醒下，靠自己重生來過才時唯一方案。

不是方舟計劃

FloatCityV同其他巴打的計劃，是完全不同的計劃：

其他巴打計劃中的移民公司，是將香港人移民到去另一個國家。

FloatCityV 是提倡香港人利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

呢個計劃目的係主權，買咗嗰島，過咗一段時間（50＋/99年）會還返比西方政府，

期間係利用人工浮島要有自己嘅主權，唔係做二等公民。

宜家係一個時機,係國際關注香港人的時候，我地應該趁呢個時候，提出呢個建議。

點解要建新香港而唔係嘗試融入人地

以色列移19世紀尾開始移左幾十年先多人,每次幾百幾百咁去,一開始務農為生
我諗如果成事,初初第一批一定要捱幾年,要拋棄香港便利既生活,要快速進行基礎建設,要快速發展賺錢既行業賺外國人錢,根住先會有圍內新居民既內需同相關行業同就業職位
不過點都好,試一下無妨,係唔知夠唔夠人去拓荒,去得拓荒點都要有唔錯既教育水平,資金,技能,同當地人溝通既能力,新香港先易成功

集中處理，以防間諜

之前諗起台／英／美／加。。。。香港人分開去晒唔同地方。。。。

對英國黎講比較好管

利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

建立移動城市人工島，係為香港人提供巨大的發展空間。
好多人認為香港寶貴之處係接近中國，而且曾經受過英國統治，所以如果興建另一個香港係唔能夠養活七百萬人。

但這個計劃從來唔係複製香港，去養活七百萬人，只係為香港人帶來巨大嘅產業鏈同埋發展機遇。

其實係中環中午放飯嘅時候感覺上大部份嘅金融才俊都以普通話為主，

而香港金融業同大陸嘅企業有密切關係，所以大家認為金融才俊一定要背靠中國，也有一定道理。

其實用另一個角度去諗，這些金融才俊也能夠為南亞地區或者其他地區的初創企業籌集資金。

所以依家唔係要複製香港，建立海外城市有其他功能。

不是為了養活七百萬人香港人，而係一些香港人加上全球民主義士，

其他國家的民主義士也能為香港企業提供了努動力。

正如七百萬人香港人裹面有八萬美國人一樣，只不過香港人多了一個XXX國藉，

可以選香港人做國家領導人，香港有自已高科技企業如石油企業，

太空企業，IT企業，等等，你想到的企業都會有機會做，

香港人海外建了國，你就當是係一個科技園，為香港提供不同種類嘅產業，為不同公司減低稅務，協助

初創企業集資等等，可以選自己嘅領導人，交稅方面可以選擇交俾香港人嘅政府。

現在香港人是不容許所有領域裏邊建立自己的企業，不能參軍，

更不能做大官，不能做國家元首，大型嘅中國企業大部份不許信任香港人出任高職。

香港人海外建了國，說算是幾萬人，咁同同樣有高度自治唔，幾萬直布羅陀人一樣咁富有，也不用做二等公民。

有高度自治唔想回歸 直布羅陀人：

移動城市人工島：

請大家LIKE及SHARE本計劃的專頁

樓主有無諗過點建立個行政管理？

除咗打杖 有咩方法得?
有冇諗住參軍?有冇軍火?

最大問係係支那係旁邊 滅到中共都成班洗腦係鄰國
同一定要成功先有機會建喎

人多無可避免
英國文化必然受到衝擊
但香港人必須確保盡量只用優良文化去影響英國
唔用香港人劣根性影響英國
唔好令英國對香港人反感，並且盡量參軍以增加英國兵力
必要時可以聯合世界各地勢力攻打蚑那

建移動城市 ....太新太複雜風險高

disagree

Push

系統化行政管理。 可以將行政管理視為一個整體系統，該系統由相互支持和限制並具有某些功能的各種元素或子系統組成。 一個有效的行政管理系統是通過建立合理的機構，適當的人員以及某些程序和方法來整合計劃，組織，指揮，控制，協調和其他管理活動。 要運用系統工程思想和方法來組織各種行政活動，就需要對行政管理活動進行定量和系統的分析，建立相應的數學模型和邏輯模型，並通過分析和評估來選擇最佳的行政管理方案。

仲有好多配套，要城市規劃

若不在香港自由，則自由又有何義？

冇錯，人太多，好似新移民一樣，始終有一日英國人對香港人反感，就好似我地對大陸人一樣，無可避免，而呢種情況會加劇，變成種族主義。

無謂留戀，佢地塊地咪俾佢囉

Self governing 會fail

其實冇可能複製香港...地理位置, 天氣所有所有因素加埋先可以做到今時今日既香港...
唔好gg咁多啦

如果真係成事，中共一定會派人攪破壞

錢既問題有得傾
如果你話香港人移民過去交2倍稅
肯定得

連登仔諗野太理想化

做開荒牛
不如直接去月球或者火星做殖民衛星

佢哋越係有種族歧視就越要好好談判
唔好嘈唔好屌鳩佢哋
提供最好嘅俾佢哋
提供足夠嘅兵力
反共嘅兵力一個都不能少

不是一步到位

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持眾籌同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資買島。

之後才投資建設 公海 建國，其實香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

以色列人

先由網頁開始，依家整定先，到時就算冇都有野懷念下。
p.s. 個人意見

我覺得咁樣反而好啲，一開波就百萬人直接融入對當地文化衝擊好大，可能會加劇歧視問題。
反而你一開始自成一角好似學校慢慢咁流啲人出去可能當地人會比較容易接受。而且可以比人慢慢熟悉英國文化再出去。

去到人哋嘅地方
相信應該可以協議俾香港人考牌去獲得攜帶武器嘅權利
平日做足訓練
搞破壞嘅蚑那狗，一見到即刻殺

收番香港先啦

香港人移民英國，我相信有個地方會變成hk town,因為人數唔係少，然後白人覺得曾經係自己地方，變左一班香港人，自然會有衝突。

祖國

剩係自成一角/國已經係好乞人憎

唔講幾十萬人要融入英國，幾萬人都好難，話就話受過教育，但你唔係打散咁分怖入英國根本就會變返做美國果啲唐人街咁

所以我覺得郵輪立國，超時空要塞咁先好，最多英國借個位俾你停幾艘

船上要有民選政府同警察，以便同外邊交涉，換食物同食水

識撚英文咩 屌

先在英國境內設立小town，再用小town建海外移動城市，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

建立移動城市人工島，係為香港人提供巨大的發展空間。
好多人認為香港寶貴之處係接近中國，而且曾經受過英國統治，所以如果興建另一個香港係唔能夠養活七百萬人。

但這個計劃從來唔係複製香港，去養活七百萬人，只係為香港人帶來巨大嘅產業鏈同埋發展機遇。

其實係中環中午放飯嘅時候感覺上大部份嘅金融才俊都以普通話為主，

而香港金融業同大陸嘅企業有密切關係，所以大家認為金融才俊一定要背靠中國，也有一定道理。

其實用另一個角度去諗，這些金融才俊也能夠為南亞地區或者其他地區的初創企業籌集資金。

所以依家唔係要複製香港，建立海外城市有其他功能。

不是為了養活七百萬人香港人，而係一些香港人加上全球民主義士，

其他國家的民主義士也能為香港企業提供了努動力。

正如七百萬人香港人裹面有八萬美國人一樣，只不過香港人多了一個XXX國藉，

可以選香港人做國家領導人，香港有自已高科技企業如石油企業，

太空企業，IT企業，等等，你想到的企業都會有機會做，

香港人海外建了國，你就當是係一個科技園，為香港提供不同種類嘅產業，為不同公司減低稅務，協助

初創企業集資等等，可以選自己嘅領導人，交稅方面可以選擇交俾香港人嘅政府。

現在香港人是不容許所有領域裏邊建立自己的企業，不能參軍，

更不能做大官，不能做國家元首，大型嘅中國企業大部份不許信任香港人出任高職。

香港人海外建了國，說算是幾萬人，咁同同樣有高度自治唔，幾萬直布羅陀人一樣咁富有，也不用做二等公民。

有高度自治唔想回歸 直布羅陀人：

移動城市人工島：

請大家LIKE及SHARE本計劃的專頁

鐵血的孤兒
火星立國

香港就香港 可唔可以加個「小」字

其實法制一樣
真係好易搞
香港本來所有制度法例都係來自英國

又還？

FloatCItyV 有計劃過火星立國

生於斯，長於斯，死於斯
同00後共同進退

愈吹愈大就知根本冇諗住成事

即係好似香港咁 同外國人咪講英文囉
點會係似強國人
香港人邊個唔識英文 唔叻姐

但現實d講：香港社會財富90%以上係再出殯聯盟班老而不度，無資金，莫講話係塊空地起香港，起個中環都難。

如果你想英國比個有一定基建/成熟嘅城市比你香港人就真係諗多左，民意反彈都好大。

土改、民革逃難落嚟嘅中國難民都無話要成立咩新上海新福建新潮州，融入當地係唯一選擇，做人要識分莊閒，人地肯接收你已經好好，面對現實吧。

太多五毛叫香港人放棄英美澳加戶籍
轉用中國戶藉

言下之意：不想大量香港人入住現有城鎮。
保守黨一方面想吸納香港的人材和資金，另一方面也要照顧選民對外族移民的反感。

咁會唔會令當地人反感

香港人移民英國，我相信有個地方會變成hk town,因為人數唔係少，然後白人覺得曾經係自己地方，變左一班香港人，自然會有衝突。

FloatCityV 是提倡香港人利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

呢個計劃目的係主權，買咗嗰島，過咗一段時間（50＋/99年）會還返比西方政府，

期間係利用人工浮島要有自己嘅主權，唔係做二等公民。

先在英國境內設立小town，再用小town建海外移動城市，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

建立移動城市人工島，係為香港人提供巨大的發展空間。
好多人認為香港寶貴之處係接近中國，而且曾經受過英國統治，所以如果興建另一個香港係唔能夠養活七百萬人。

但這個計劃從來唔係複製香港，去養活七百萬人，只係為香港人帶來巨大嘅產業鏈同埋發展機遇。

其實係中環中午放飯嘅時候感覺上大部份嘅金融才俊都以普通話為主，

而香港金融業同大陸嘅企業有密切關係，所以大家認為金融才俊一定要背靠中國，也有一定道理。

其實用另一個角度去諗，這些金融才俊也能夠為南亞地區或者其他地區的初創企業籌集資金。

所以依家唔係要複製香港，建立海外城市有其他功能。

不是為了養活七百萬人香港人，而係一些香港人加上全球民主義士，

其他國家的民主義士也能為香港企業提供了努動力。

正如七百萬人香港人裹面有八萬美國人一樣，只不過香港人多了一個XXX國藉，

可以選香港人做國家領導人，香港有自已高科技企業如石油企業，

太空企業，IT企業，等等，你想到的企業都會有機會做，

香港人海外建了國，你就當是係一個科技園，為香港提供不同種類嘅產業，為不同公司減低稅務，協助

初創企業集資等等，可以選自己嘅領導人，交稅方面可以選擇交俾香港人嘅政府。

現在香港人是不容許所有領域裏邊建立自己的企業，不能參軍，

更不能做大官，不能做國家元首，大型嘅中國企業大部份不許信任香港人出任高職。

香港人海外建了國，說算是幾萬人，咁同同樣有高度自治唔，幾萬直布羅陀人一樣咁富有，也不用做二等公民。

有高度自治唔想回歸 直布羅陀人：

移動城市人工島：

請大家LIKE及SHARE本計劃的專頁

先在英國境內設立小town，再用小town建海外移動城市，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

移動城市人工島：

請大家LIKE及SHARE本計劃的專頁

變左蝗蟲咪奶野

塞浦路斯嘅英國基地都可以諗

不論香港是否收番香港/有普選，都應該實行海外城市計劃：

先在英國境內設立小town，再用小town建海外移動城市，要在海外有主權有領土。

A）香港既政治氣候專制，環境壓迫和規訓虐待，不適合培育創新精神，而買辦文化，炒賣風氣，本土商人嘅短視，令本土人不適合發展高科技，北京也不會讓本土人發展脫離北京依賴的高科技企業。

B）香港本土人不受重用，或者大部份中國人自動擺脫對廣東人以及香港人的歧視，才能改善。

C）香港太近中國，香港被間諜滲透嚴重，社會分化嚴重。

D）中國經濟差，環境污染，老年化，成本上漲令香港對外資吸引力大減，各種產業以及大公司逐步撤離香港，這個劣勢會持續好耐，直至到西方人對中國人的觀感改善，中共承諾尊重法制以及重視合約精神。

E）香港本土爭取政治上的勝利只能是短暫不能長久，共產黨最能夠玩的政治手段是類似於太極原理，鬥耐力，拖字訣，直至換血成功。2047問題以及不斷的政治爭拗會影響營商環境。

F）政治地緣決定了沒有資源的香港必須要成為中國的𥦬口才能發展，對西方來說幫助中國崛起的香港是否真的是好牌？

G）政治永遠是兩手準備，由中國共產黨成立的好幾個中國民主黨，為了日後偽民主化或網上投票制度等等搭橋鋪路，將會對香港有相當之大的威脅。

H）香港發展空間細。

I）廣東自古無大官，而香港人更加不能當兵，不成為最高領導人，要擺脫自古以來的二等公民身分。

J）貧富懸殊加劇令到西方民主資本主義出現危機，需要新制度。
以及為了實行去制度創新等等。

K）中共在香港附近興建大量核電廠。

L）香港選出來的特首不能違背中央的意志，特首在香港人同中央有利益

香港冇錯係我長大既地方
但我唔係鍾意係google map可以見到果個香港領土範圍
係自由開放 百花齊放果個香港

推

咁還返啲人要去邊

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「漂浮國家」
（新加坡人做到香港人一定做得到）

全球很多城市面對土地問題，各地政府千方百計想解決，有科學家近年提出建立「漂浮國家」，讓人以海為家，甚至在大海上立國。

全球首個漂浮國家，預計2022年將在太平洋的法屬玻里尼西亞建成，會有自己的政府，更有自己的加密貨幣。這種漂浮國家，有望成為現代人心目中的烏托邦？

香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題。

自設貨幣的自由之都

來自哥倫比亞的政治科學家梅扎加爾恰（Nathalie Mezza-Garcia）為計劃的核心成員。她形容自己為「海洋傳教士」（seavangelesse），十分讚成遷居至浮島：「當首個浮島順利建成後，我們便可以證明，興建浮島容納氣候難民的計劃是可行的。」法屬玻里尼西亞由珊瑚礁環繞，海平面上升可能會令當地失去部分土地。如浮島計劃成功，有望為太平洋的一眾島國帶來新希望。

浮島以自給自足的形式運作，營運不會受其他政府的法律規限，且會有自己的加密貨幣Varyon。梅扎加爾恰指，浮島更可演變為商業中心，吸引創科公司到浮島發展：「浮島具穩定性，不受地緣政治、貿易問題和匯率波動影響，是孕育企業的好地方。」浮島上的政府，則只會以服務提供者的形式存在，甚至島上居民如不滿特定政府，他們可以漂浮至另一個島嶼。

先在英國境內設立小town，再用小town建海外移動城市，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「漂浮國家」
（新加坡人做到香港人一定做得到）

FloatCityV 是提倡香港人利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

呢個計劃目的係主權，買咗嗰島，過咗一段時間（50＋/99年）會還返比西方政府，

期間係利用人工浮島要有自己嘅主權，唔係做二等公民。

全球很多城市面對土地問題，各地政府千方百計想解決，有科學家近年提出建立「漂浮國家」，讓人以海為家，甚至在大海上立國。

全球首個漂浮國家，預計2022年將在太平洋的法屬玻里尼西亞建成，會有自己的政府，更有自己的加密貨幣。這種漂浮國家，有望成為現代人心目中的烏托邦？

香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題。

自設貨幣的自由之都

來自哥倫比亞的政治科學家梅扎加爾恰（Nathalie Mezza-Garcia）為計劃的核心成員。她形容自己為「海洋傳教士」（seavangelesse），十分讚成遷居至浮島：「當首個浮島順利建成後，我們便可以證明，興建浮島容納氣候難民的計劃是可行的。」法屬玻里尼西亞由珊瑚礁環繞，海平面上升可能會令當地失去部分土地。如浮島計劃成功，有望為太平洋的一眾島國帶來新希望。

浮島以自給自足的形式運作，營運不會受其他政府的法律規限，且會有自己的加密貨幣Varyon。梅扎加爾恰指，浮島更可演變為商業中心，吸引創科公司到浮島發展：「浮島具穩定性，不受地緣政治、貿易問題和匯率波動影響，是孕育企業的好地方。」浮島上的政府，則只會以服務提供者的形式存在，甚至島上居民如不滿特定政府，他們可以漂浮至另一個島嶼。

Pish

凍到仆街 😂

唸咁長遠有撚用？有無國家頂得住中國既壓力租地比你？第一步都無可能啦

話唔定佢有其他選擇嘅

其實我哋嘅目標係有海外公海建立主權，有領土。
我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

請大家推一下吧!

而整個計劃只需要有足夠嘅人才，用幾千萬買下一個島嶼或者一個小漁村，建人工島工場，大量建島，可以找英國政府同澳洲傾，因為每個國家本土主義興起，好難有一個藉口比大量嘅人移民到澳洲。但如果你哋喺科技人才就唔同，容易傾好多，個Title係乜嘢大家可以商量，但呢個計劃係需要極大量嘅專才，一個舞台可以證明到你是這方面人才。

其實我哋嘅目標係有海外公海建立主權，有領土。
我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

請大家推一下吧!

暫時有冇其他人諗到你依個方案

冇，我係 香港歷史上第一個人主張在公海建立移動城市人工島。

要在不打仗不公投獨立的情況下建立一個國家，現在真的談何容易

j定先

高科技野，揾個好碼頭就起得，仲可以不斷擴大。

除非你攻上去佔埋廣東

大大個支那係上面壓住

好難

一陣飄到出太平洋，一個颱風打過黎沉左就真係一獲熟

唔會

詳情自已入去睇

北愛爾蘭都講左好耐想脫離uk
極其量都係去蘇格蘭
唔想再因為主權問題而擔憂

以前覺得好on9 而家諗法唔同左 用錢換民主 免於監獄 死亡...數之不盡既傷害 就算覺得幾貴都起

真係好想睇著100萬香港人移民英國究竟係點

文化好多時唔係優劣問題，係唔相容

如果喺新香港服軍役，然後返嚟搶返個香港有無得諗？

算快 諗下 香港爭取民主都三十年左右 仲要食白果

Hong Kong is not a place. Never was.
This could be Hong Kong. Hong Kong is where our people stand.

基建可以好快

30-Story Building Built In 15 Days (Time Lapse)

咁去蘇格蘭場

支那 喺隔離成隻烏蠅咁煩撚住你

老老實實唔該到時同China Town劃清界線，同埋人哋俾個地方我哋住唔好咁串，最後目的都係要融入西方社會，唔好搞到Hong Kong town 係山頭主義唔該

炸一炸已經冇咗

tui

樓主呢個plan 已經吹水吹左好多年
我當年都係因為佢個post先想要香港獨立
但係佢呢個plan可能性仲低過香港獨立

首先，有冇人真係肯去住一個浮下浮下既島？普通人住郵輪幾日都會開始想番陸地

其次，國際水域話就話係公海，但係你睇下就算係南海爭議已經好大，你確定有一個國家肯憑空係自己勢力範圍附近有一個新國家？

另外，假設你真係可以去租地/借地，然後自己用人地既地去起自己野，
1.人地國家會唔會比你咁做？
2. 你還番塊地之後就要連所有領土水域都還番比人，仲點樣有自己主權？

仲有，點解要住浮島而唔係陸地？陸地可以種野同畜牧，浮島你要起溫室又盛

樓主呢個plan由2012年講到而家，8年來乜都冇
香港獨立理念由2010年到而家2020年，已經係家傳戶曉

邊樣最合理，邊個最有可能，一眼睇哂

如果係咁會有更多香港人移民

氣候唔同都夠玩殘
冇經歷過大天災

之前咪有單新咪 有個外國佬搵個唔知咩島 / 造個人工島出黎

之後建國

之後仲可以拎該國國藉
然後d人 去其他地方 work from home又得

香港本身就已經比英國文化熏陶到除咗膚色外基本上同英國人無分別
香港人有既優劣英國人都會有

一句講晒，多謝佢哋咁樣提議，雖然我哋咁多年來已經比英國佬嘅懦弱搞到我哋頭都暈埋⋯

但係我始終都覺得，有選擇當然係好事，但係都係果句，點撚解要我哋離開？要離開嘅係共產黨班仆街！

我哋可以發行一隻token吸引啲venture capitalist

👈🏻

老老實實如果真係過去打散住會好d
聚埋一齊只會成為一個香港人社區，永遠融入唔到人地
香港人閪唔閪大家都心照，如果搞到好似唐人街咁就唔好

唔係話反對，但主軸一定要融入、尊重人地社會文代，我唔想香港人變國際蝗

要收一二三百萬香港人，
對英國政府真係大炸彈，
因為脫歐的最大賣點係減少外來人口，
如果而家收香港人，
支持肥仔Johnson既選民會反面，
親歐盟的政商又會乘機撥火，聯德聯法，力圖翻盤。
我估美英計過數後，
會判斷香港救生艇計劃並非上策，
不如軍事佔領香港，
讓香港人公投，
國際共管。

邊度搵錢搞

ok, whats the plan?

咁你有咩辦法掃走佢？

大想頭左d 咁大個project無返幾十幾百億都唔駛諗

有邊個財團會肯投資落香港人度? 靠香港人眾籌十億都籌唔出啦

要成事 一要技術 二要錢 少一樣都唔得

要建立新香港，我驚要在廢墟中重建

仲有起個島出黎係要以十年計

你估話變就變出黎咩 遠水救唔到近火

沈旭暉個套

人工島喺國際法上可唔可以成為國家？

記得根據1933年Montevideo Convention on Rights and Duties of States
國際法上要成為statehood必須包含以下四樣元素：
1. A permanent population
2. A defined territory
3. Government
4. Capacity to enter into relations with other states

但佢就冇話領土要係天然、固定之類
有冇國際法高手可以解答

利申讀緊嘅科要讀啲International Law

個個都有樓? 仲要人人肯磅水

人係自私架師父 你既諗法實在太理想化

最實際做法都係睇下有無得過去歐美做難民

然後r塊爛地俾大家住埋一齊睇下有無咩產業搞

如果唔用二分化去諗
多個地方俾香港人
why not both?

有塊安全嘅土地俾香港人
然後大家反而可以憂慮少啲野咁喺香港抗爭
打仗多個自己嘅地頭點都好過少

地位要睇你點睇
但點都好你都唔可以一句點樣都係俾人歧視而唔融入
係香港屌支那蝗 去到外國自己成個支那蝗咁好虛偽

其實咁樣係最好

好耐以前已經見樓主提倡起浮島
唔係想撥冷水 但想問樓主有無試過搵一d有 bargaining power既外國官員/組織？

後

But... where will the people go when the floating island is returned?

太多人，會影響人地經濟

你好似某d97前移民d廢中廢老咁
淨係同其他講中文既人埋堆
所有野都用中文
點樣融入？你都頂唔順呢d人啦
我依家係外國大學都見唔少淨係肯同香港人玩既香港學生
老一輩更甚

保留身份認同，以待返鄉建國之機

唔係一件好事，要去英國就要融入，整個區出嚟俾人歧視咩難民區呀？

大把

個啲鄉下白鬼會唔會racism得好嚴重

其實係，同chinatown原理一樣

而家問英國借地建國?

咁既然係咁點解你會覺得去英國既人唔會都係咁

只要肯俾地我地發展
香港人俾多兩倍稅都肯

我先唔想咁

唔明你講乜

同埋唔好預香港人去到仲可以搵返差唔多人工

早期好大機會只係岩岩好夠生活

技術都仲可以搏下鬼佬放少少出黎當實驗性質 無錢真係唔得

反正有錢之前呢個plan完全唔成立

依家支持建立新香港是疑歐反移民嘅保守黨人
人哋一早就幫咗你諗咗問題啦
人哋點清楚條路
你又左諗右諗

(64屠城)一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券
捐錢比本地基金已經冇用，未來好大機會係香港再次發生屠城，到時外匯管制想都走唔到。為保香港人本錢，應設一個可買賣的離岸海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

A眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
B以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
C將現金券派比基金持有人拎現金券係黃店消費
D最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
E做成一個循環，不斷搞大生意，概可離岸保存香港人本錢，又可發展新香港

一用電子戶口轉脹買野
二唔買野可派美金-金幣作利息/離岸銀行戶口投資
三類似612基金功能支援反送中人士
四買地建新香港

另預埋港共充公美金，另外再發展本地商店用美金及黑市

英國/臺灣/五眼聯盟將打開逃生門，去英國建立反送中企業接收義士

問題係你諗住永世喺嗰到繁衍，定係只係權宜為咗保留文化血脈有一日可以返嚟香港建國
我會傾向後者，香港人始終要等待時期返嚟

除左地，仲有好多野要考慮

由生活細節引申出：
醫療、進出口、銀行、物流、交通基建
水源、排污、垃圾處理、郵政、執法、
消防、教育、網絡、電訊....

00後可能未睇過

真唔真丫
有冇咁大地方 容納香港人

1)我雖然吹水好多年但係唔代表冇可能。

目前呢一刻特朗普發動對中國嘅貿易戰，俾你感覺到香港脫離中國 有希望，因為你唔了解政治嘅現實。

呢個現代世界所有嘅科技制度包括香港金融制度管理，係由西方頂級嘅精英建立出嚟。唔好諗住一個咁華麗嘅城市係屬於香港平民。

要成為一個地方嘅管理者，係要得到西方精英嘅同意，正如毛澤東得到美國耶魯大學校長暗地裏支持，以及得到國際精英同埋資金暗地裏支持成為中國代理人，一個鄉下佬如果冇國際精英嘅支持佢擺平唔到國內咁多反對勢力，佢只不過係紙牌上嘅人物。

西方尤其是華爾街佢哋係資助當年嘅馬克思研究佢嘅共產主義理論，呢個現代化嘅獨裁理論係有一個中央銀行嘅理論喺裏面，一旦將佢推廣東亞地區實行，有利於科學化地收割整個東方文明嘅財富，但途中出現咗意外，出現咗背叛者史太林，以及後來嘅毛澤東，這些代理人背叛令到華爾街資本家失去預算。

被掩藏的歷史：共產黨與華爾街巨商的關係

江澤民到了近代想得到華爾街巨商信任，係千方百計以及想盡辦法將中國人嘅財富投資到華爾街巨商財團，所以為什麼中國嘅官員會將自己嘅財產包括老婆仔女都安放喺美國，當年連自己出國嘅飛機都任由美國去裝偷聽器，騙取西方嘅信任。

但到咗呢幾年出現咗習近平呢個新嘅背叛者，原本西方認為習近平係受到西方嘅控制，但當佢完全擺平晒國內嘅掣肘之後，便發現共產主義制度容易出現背叛者，不利於代理人政治。

中國始終需要有中國人去管理，所以郭生睇中左呢點，積極爭取成為下一任代理人，這正是為什麼他建立左新中國聯邦，以及同西方傾香港未來，以及他如何對待香港嘅自治方案，一旦佢同西方達成共識，由西方嘅制度技術所建立的香港嘅未來，就係由西方少數精英同埋少數嘅中國人去決定，從來都唔係香港人可以決定到香港既未來。

你試想下一個中國高速發展左40幾年，仍然有6億人口為一千月薪以下，0.1%嘅人掌握99%嘅財富，大部份嘅財富由貪官轉移左去西方，投資西方財團嘅股票基金，而中國政府到現在一直向華爾街借錢。試想一下一個借大耳窿嘅錢嘅政府，會有未來咩，中國未來係點大家都諗到。

現在操刀手係中國共產黨佢嘅殘忍，佢嘅手段同黑社會冇分別，因為佢哋根本就係下線嘅組織，下線嘅組織做嘢就係咁邪惡，佢哋做盡殖民者做嘅嘢。

只可以講東西方嘅競爭早已經係第二次世界戰爭結束左，日本嘅失敗亦代表着整個東方嘅失敗。

2) 新加坡人/太平洋國 同 美國加州機構 合作 建立首個「漂浮國家」（新加坡人做到香港人一定做得到）

3)喺西方我哋可以成立郵輪公司，聲稱開發新一代的郵輪郵輪嘅外型好似人工島咁成個移動城市一樣，呢啲係香港人嘅創意，我哋跟足西方社會嘅法律，絕對冇問題。

4)赤道無風帶：

海平靜得像一面鏡子，當船一開過去，就像是切開一塊果凍，
所以人工浮島會去近美國的赤道無風帶立國，如平地一樣。

5)即使西方讓香港人有一個小型嘅城市係英國,但好快新中國嘅代理人出咗之後，英國人對香港人嘅態度就會有微妙嘅變化。

Brighton :0)?

咁關整個小香港乜事

咁融入晒咪變晒英國人過兩代淨係講英文囉，咁仲講咩復咩國 唔聚居以香港人既文化凝聚力過兩代就冇晒，猶太人呢啲係靠宗教先頂到咁耐

做新香港人不如做猶太人

代表團協商
咁人地政府同人民deal 既野緊係佢地自己搵方法協商

最麻煩應該係入境審批要點做

班細蚊仔依家就講到天花龍鳳
到時如果真係拎到visa佢哋唔好走吖笨

做撚到咩，猶太人係靠宗教同民族捆綁先頂到咁耐，你香港人同咩猶太人比，過兩代啲身份認同就冇撚晒，分分鐘倒轉認返自己做支那人

時間耐左 習慣左 就唔會做，等於台灣呢家都唔想收回大陸地區啦

目前呢一刻特朗普發動對中國嘅貿易戰，俾你感覺到香港脫離中國 有希望，因為你唔了解政治嘅現實。

呢個現代世界所有嘅科技制度包括香港金融制度管理，係由西方頂級嘅精英建立出嚟。唔好諗住一個咁華麗嘅城市係屬於香港平民。

要成為一個地方嘅管理者，係要得到西方精英嘅同意，正如毛澤東得到美國耶魯大學校長暗地裏支持，以及得到國際精英同埋資金暗地裏支持成為中國代理人，一個鄉下佬如果冇國際精英嘅支持佢擺平唔到國內咁多反對勢力，佢只不過係紙牌上嘅人物。

西方尤其是華爾街佢哋係資助當年嘅馬克思研究佢嘅共產主義理論，呢個現代化嘅獨裁理論係有一個中央銀行嘅理論喺裏面，一旦將佢推廣東亞地區實行，有利於科學化地收割整個東方文明嘅財富，但途中出現咗意外，出現咗背叛者史太林，以及後來嘅毛澤東，這些代理人背叛令到華爾街資本家失去預算。

被掩藏的歷史：共產黨與華爾街巨商的關係

江澤民到了近代想得到華爾街巨商信任，係千方百計以及想盡辦法將中國人嘅財富投資到華爾街巨商財團，所以為什麼中國嘅官員會將自己嘅財產包括老婆仔女都安放喺美國，當年連自己出國嘅飛機都任由美國去裝偷聽器，騙取西方嘅信任。

但到咗呢幾年出現咗習近平呢個新嘅背叛者，原本西方認為習近平係受到西方嘅控制，但當佢完全擺平晒國內嘅掣肘之後，便發現共產主義制度容易出現背叛者，不利於代理人政治。

中國始終需要有中國人去管理，所以郭生睇中左呢點，積極爭取成為下一任代理人，這正是為什麼他建立左新中國聯邦，以及同西方傾香港未來，以及他如何對待香港嘅自治方案，一旦佢同西方達成共識，由西方嘅制度技術所建立的香港嘅未來，就係由西方少數精英同埋少數嘅中國人去決定，從來都唔係香港人可以決定到香港既未來。

你試想下一個中國高速發展左40幾年，仍然有6億人口為一千月薪以下，0.1%嘅人掌握99%嘅財富，大部份嘅財富由貪官轉移左去西方，投資西方財團嘅股票基金，而中國政府到現在一直向華爾街借錢。試想一下一個借大耳窿嘅錢嘅政府，會有未來咩，中國未來係點大家都諗到。

現在操刀手係中國共產黨佢嘅殘忍，佢嘅手段同黑社會冇分別，因為佢哋根本就係下線嘅組織，下線嘅組織做嘢就係咁邪惡，佢哋做盡殖民者做嘅嘢。

只可以講東西方嘅競爭早已經係第二次世界戰爭結束左，日本嘅失敗亦代表着整個東方嘅失敗。

成個攬炒概念已經變咗質... 向來都係無晒辦法先要損人不利己式攬炒， 屌點知依家原來有機會淨係對家炒， 唔洗攬住一齊死， 但都有人決定自己攬炒

比個小島我地，再由漁村開始都願，即去做開荒牛

猶太人係靠出生率，嚴格執行律法的保守派產生足夠不被融合歸化的社區人口，如果全部係高等知識分子的自由派猶太人早就斷子絕孫，民族認同嚴格來講以色列王國係滅國二千年

無論英國想點幫，香港人都應該要推波助瀾吓

要搞個全民港英+英國旗大遊行

中共匪已經要全面接管香港

走啦

仲留喺香港根本係浪費時間

唔係 我覺得係需要搵大型企業

蘇格蘭難啲，如果英國政府咁樣做蘇格蘭人一定會認為呢樣嘢係”English invasion”，到最後有機會蘇格蘭人會唔滿意我地香港人。

香港人齊心合力

令「天黑帝國」變成「日出帝國」

呢d事前design先耐

既然係咁就唔好去人哋國家啦
有心復國嘅有機會就會出嚟，冇心嘅叫佢出都只會同你講只想安穩生活。
要去人國家就唔好咁乞人憎啦

The Legend of 1900

過到去維持生計嘅金錢邊度黎？

係咪可以搵返肥彭做1st governor

做生意又好 種水果又好 返工都好啦

要香港人去做開荒牛

bno要居英權，係因為香港人本來係英國屬土公民，但係被中國人，
居英權唔係免費午餐，但香港人寧願交英國稅，都要恢復原有權利。

第一唔好用大字

第1點
我既意思係，8年黎你都吹唔起，有冇人支持你先？
你有冇做過統計香港有幾多人肯跟你既idea走去起浮島？

第2點
新加坡上年5月有吹過風，而家完全冇聲氣

第3點
想走法律罅？你覺得D國會可以坐視不理？

第4點
無風唔等於唔浮
赤道無風帶，係就係冇風，但係冇風姐係好熱，又多雨，你確定香港人頂得順？

第5點
你又知道英國態度會變好？你搞呢D唔可以靠估架wo

有無人去配合去做？好現實

傳統中式文化觀, 新年包利士之類呢?

戇鳩
人地畀你去英國就係想行「真．特別行政區」咁樣,
但就只係放喺英國本土沿岸咁解㗎咋
河水不犯井水
只不過官方嘅語言都係中英並存

唔通喺英屬時期 我地又要一樣抄英國文化咩

人工浮島
技術上仲係處於構想階段，就好似住火星
同埋好難做到陸地上個種高密度城市規劃

港人治港好冇
人地老啦

但佢所指嘅無風帶唔會喺美國個位置存在
只有horse latitude 先穿過美國
唔單止冇風仲要冇雨 水又冇風又冇想死人咩

搵個不毛之地，俾港豬去開荒啦

1)
我唔認為犧牲大量香港平民嘅生命幫助西方搬走中國嘅代理人所得到嘅好處能夠持續，一旦新中國嘅代理人出現，一個具有中國特色的偽民主國家就會誕生，香港人始終都要為呢個新代理人付出更多。

我吹呢個idea係為咗喺海外建立我嘅理論根據地。隨着人工智能嘅普及，UBI嘅提議廣泛接受，未來全球化資本主義以及共產主義將主導左大部份國家未來。但本人所提議Ontic制度不但有別於全球化資本主義，更不同於共產主義。

本人是第一個倡新制度: Ontic取代「共產」以及「neoliberalism全球化的資本主義」：
眾所周知，共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

而資本主義平問題說穿了，就是 弱肉強食 跟 社會達爾文主義 。物極必反，最終會造成貧富差距越來越大，根本問題是由全球化加上新自由主意的資本主義所引發，令有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，從而出現壟斷令市場失效。

正是因有馬太效應，有資本主義就有剝削同貧富懸殊，貧富差距越來越大，這就是馬太效應貧富差距的擴大，不因為多數的人意志而轉移，依然我行我素。
這就是馬太效應，反映強者愈強、弱者愈弱的現象。

舉例2013年，美國
前0.1%的人口，占據全國22%的財富；
前10%的人口，占據全國77%的財富；
後90%的人口，占據全國23%的財富。

又例如，公平市場就好像是一場公平考試，但其實評分標準都只是拉完curve再定個標準，永遠只有少數占據全國的大部分財富。

而Ontic的去中心化，提倡淡化資源分配角色的權力才是出路，令大部份人可以從事自己的興趣有關的工作。另一方面群眾可花大量時間去學習或創業，進而不斷尋求新的刺激和新的發現。
互聯網其實已經啟動這個進程，互聯網本來就是去中心化協調機制，一旦"大台"如司令部，行政中樞被毀， 散落不同地點的部門機關依然可以繼續協調操作。在網路技術未出現年代，如現在這種"無大台"是不可能的事，所有政治活動都要有中樞總籌物資同行動，孫中山也不可能上網打字就可以跟同志溝通，一定要有一個人人信服的組織, i.e. 大台來統一指揮調動。Ontic的去中心化也有類似於勢力平衡論想法，但係以多個目標但又互相配合為目的。而勢力平衡論想法需要一個共存共榮為目標。

第一節 時代與環境：

第二節 現代制度的缺陷:

第三節 新制度的構想:

第四節 名利權論:

依家已經走進去人類發展嘅十字關口，現有嘅制度所提供比平民嘅好處已經逐步減少，係呢個人類發展嘅關鍵時刻，本人一旦失敗，亦代表着今後嘅中國歷史唔會再有第二個人提出另一種制度去取代現有嘅共產主義以及全球化嘅資本主義，講笑咁講大量食草男人既出現好可能係中國嘅未來。

2)新加坡唔做就代表香港人唔能夠做？況且嗰間新加坡公司仍然冇執笠。就算新加坡唔做，其他太平洋島國都要繼續同美國嘅大學合作，因為水位上升，呢啲太平洋國家再過多幾十年就沈喺海底。

3)公司係依照法律辦事，如果當地嘅法律不容許我哋係唔會喺嗰度設立工廠，生產出嚟嘅巨型船，喺海上組裝結合之後，最終會走向太平洋嘅無風地帶，遠離英國，另外我哋更加可以同太平洋島國合作開發新嘅人工島。

4）因為組合出嚟嘅噸位非常巨大，人通常住喺中間嘅樓宇，如果係無風地帶所接受嘅搖晃係非常之低，呢啲全部係技術上可以做到。我哋會充分利用太陽能，窗口都可以吸收太陽能，人們係住喺室內有空調，而室外主要用於種植熱帶植物，發電廠，公園，沙灘，海水化淡等等設施。

5)冇一個國家會對中國嘅態度一成不變，不久嘅將來一旦新嘅代理人出現，將來英國一定會重新考慮同中國嘅關係以增加兩國嘅貿易額。

已經有公司做左小型人浮島出黎比人住

你都痴線嘅英國俾你過去係想吸納資金同埋勞力，同埋叫做負返少少責任唔好俾人屌。
無啦啦俾個地方你仲要特別行政區做乜撚嘢，唔好睇到自己咁大啦。

歷史上唯一成功例子係猶太人
十幾代人點樣係他國保持自我身份
佢地有猶太教 香港人有乜？

香港人就係二十一世紀既猶太人

真係有民主自由自己既土地我唔介意耕田

如果移過去，你接唔接受到英治香港時既模式

港督一定係事頭婆委任，無得你選
市政府高層全部英國人

我知一定好過中共
但我地追求緊既雙普選都一樣係無

係咪兩害取其輕就算？

利申，一定去

大把，見你亞洲人樣就同你講廣東話

喺香港地買地建樓建商場加所有配套設施，比三千人住，條數遠遠大過買一首郵輪，所以本人曾經有一個建議唔知可唔可以行，英國最多比一荒地比香港人管理，直接買一首太陽能郵輪過去，早上係英國建立基建，晚上返回郵輪有各式各樣嘅食/商店俾大家食晚飯。

不過呢個提議都係好初步。

喺香港買地起樓加商場同埋其他配套設施要足夠三千人居住，而且係英國要雇用英國人幫你起樓，條數非常之大投資遠遠超過一首郵輪，所以呢本人曾經有一個建議唔知得唔得，因為英國最多比荒地比香港做管理，最開頭可能買一首太陽能嘅郵輪，可以居住二至三千人，裏面有商場有娛樂設施等等，包括水電上網一應俱全。咁樣嘅開始比較容易。

有冇想過用郵輪？呢個方法

英國大把土地。
問題係去到英國揾到乜工做？
英國鄉下人(除了倫敦) 太種族歧視亞洲人 佢地白人至上的。
你話叫香港人去北愛/蘇格蘭住 好難頂的。。。

遲咗20幾年.....好過無

如果英國有地方係荒地，俾我哋管理，一開頭就有大概三千香港人裏面有商場有水有電各種嘅基礎設施，有自己嘅保安，如果咁樣嘅開頭會唔會容易啲。

係

所以要英軍保護

如果spacex火星殖民成功，會唔會考慮，將香港 多一個地方喺火星?

首先你要保持一個開放嘅態度，當科技發展到一個階段所有嘢都係成本嘅問題，當人類去火星嘅成本大大降低，並唔係冇可能。

人工島嘅計劃因為起唔到大型機場，所以積極要求SpaceX 提供BFR服務取代大型飛機，借助同SpaceX合作，我哋喺公海嘅人工島會成為太空物資中轉站更成為火星殖民計劃之一。

雖然大部份嘅香港人都喜歡抄賣，喜歡搵快錢搵，喺香港正是所謂low tech 撈嘢high tech high 嘢，喺香港係冇可能建立高科技公司，係不可能改變嘅政治現實。

呢個計劃可以令到香港地產商係短時間內變成一間高科技嘅公司。
係公海上，利用人工浮島，建立一個來往太空嘅中轉站。

New Hongkong

香港一定要做大陸人生意，大陸對香港影響永遠最大，冇可能切斷香港同大陸嘅生意來往，而香港嘅存在其中嗰功能，就係令到中國共產黨統治的中國無限復活，香港甚至可以幫中共打贏新一場嘅冷戰。如果和平示威都爭取唔到普選，就只能夠等待美國嘅幫助之下移民其他國家，無奈地要睇住中共呢個惡魔繼續去踐踏人權。

一個按常理出牌嘅總統係唔會禁止香港用美元交易，所以幻想香港係中共權力控制底下乞求民主基本上係冇可能。

並不是冇可能，現今技術可以好快去起樓宇

夾錢一個問題, 唔可能十幾廿萬咁買一個單位
每個FAMILY / PARTNER 幾個FD合住一房
長遠維修保養問題
如果隻船壽命係幾多年都係一個考慮因素

不過郵輪我覺得可以係臨時居住區
直至有人搵到英國地方住就走
可以係交月租先
但要有金主包左買船番黎
水電都要盡量成本價有冇金主肯做先

有一個提議唔知是否可行，一開頭建立會係以IT公司作為基礎，假設我哋有15間神抄之塔IT公司，直接將佢哋嘅公司搬去郵輪上邊，再洽談其他事宜。一起團購買一首郵輪，完全係香港人自治。冇老闆會投資一啲冇回報嘅嘢，所以由香港人自己投資先至最實際。

至於保養嘅問題，盡量都希望15年之後先至做一次維修。隨着新一代嘅混合能源嘅船出現，再加上人工智能嘅管理，低能源消耗同埋維修嘅成本已經大大降低。

其實不如直接同D國家買無人島會唔會好D?
歐洲應該好似好多地方放賣, 因為人口少已經無人住

福克蘭群島?

如果成功向英國申請bno轉去bc國籍，買福克蘭群島係有機會成功，但係BNO轉BC嘅機會相信不大，不過可以嘗試找英國出面同澳洲商討搵一個島畀香港人大規模移民，或者我哋直接同澳洲政府進行磋商。集體移民唔係一件容易嘅事，因為現在所有西方發達國家，移民條隊係好長。

我覺得香港人去係一半會支援到當地經濟
如果香港人係答應用某一個價錢去投資當地
基建+商業公司+建築
又可以開D新職位請當地人
成件事會唔會互利?
香港人就好似係開荒牛去開發TOWN
SUPPOSE果D地方係LOCAL政府都無PLAN發展/當地無人
咁就善用果個地方

最好係成個TOTAL PRICE門檻開始個計劃
LET SAY投資幾多千萬/億響一個地段夠幾K~10K人口住
因為香港呢邊要有錢多D既人幫手出多D
咁就可以幫到D後生冇大多錢既手足都可以一齊過去
有錢D既可以做生意請人等等

發展模式盡量同當地似+港共起新市鎮MODE

政治管理反而係問題,法制一定係跟當地國家
香港移民照納稅
政府派番佢地國家人做公務員
但可以係香港人為主市議會?

離開咗香港嘅香港，仲係唔係香港

人離香賤

英國版一國兩制

一國一制得啦

方法一：
英國唔會比基建完善既小市鎮比香港人管理，
所以如果由0開始，買地＋基建（海水化淡，電力公司）+商業公司+建築，一開頭要足夠比三千港人住既小市鎮，可能要50億以上。
咁可以傾英國版一國兩制。

方法二：
但如果以投資幾億響 英國小市鎮，要一個地段夠10K人口住，
相信個地方會立即變成hk town, 因為10K人數唔係少，
然後白人覺得曾經係自己地方，變左一大班香港人，
人太多，好似新移民一樣，始終有一日英國人對香港人反感，
就好似我地對大陸人一樣，無可避免，而呢種情況會加劇，
變成種族主義，自然會有衝突。不過現實情況下 亞洲人都要努力融入生活 。投資幾億響英國小市鎮，但唔可以當係香港人城市，
法制一定係一樣，香港移民已經英國人，當然要納稅。
集體移民去人地城市唔係一件容易嘅事，一定要過資產學歷審查，
skill assessment同ielts。

另外其實保守黨言下之意，不想大量香港人入住現有城鎮。
一方面想吸納香港的人材和資金，另一方面也要照顧選民對外族移民的反感。

唔一定

類似的概念，之後就海外建國

係，而且冇西方國家會出人命幫你爭取民主。

使唔使免費畀你住呀？

diu又唔畀人賺
全部都要成本價畀你哋

Exodus 2020

老老實實, 而家個個困住係香港梗係一條心啦, 開放左比你去英國, 大部份d英文勁既專材仲點會同你開荒, 第一時間為左下一代一定係去大城市搵工, 結果個新香港只會得返一班普普通通既香港人, 然後過多幾年發現新香港搞唔成就會出埋去大城市

除非你係諗住一去到就一國兩制, 同英國國籍分開, 無英國其他地方既工作權同居留權, 咁你又要諗下對英國政府黎講有咩好處? 搞咁多野不如比BNO打工居留等轉BC仲化算

國中國？英國不會接受的 香港人只可以溶入英國人生活模式先得 再者 職位從何來？
中共跟本不介意香港人移民 佢睇最重既係香港
所以一定要留係香港攬炒先係皇道

如果英國人肯比一個冇人嘅小島比香港人管理，容許我哋大規模二去住，咁我首先選擇嘅有機會主要係IT人，對英文嘅需求唔係好多，而且又能夠生存到。

有一個提議唔知是否可行，一開頭建立會係以IT公司作為基礎，假設我哋有15間神抄之塔IT公司，直接將佢哋嘅公司搬去郵輪上邊，再洽談其他事宜。一起團購買一首郵輪，完全係香港人自治。冇老闆會投資一啲冇回報嘅嘢，所以由香港人自己投資先至最實際。可以想像郵輪裏面存在着大型嘅it科學園。

至於保養嘅問題，盡量都希望10年之後先至做一次大維修。隨着新一代嘅混合能源嘅船出現，再加上人工智能嘅管理，低能源消耗同埋維修嘅成本已經大大降低。

英國傳媒已經提議建立self-governing Hong Kong in Britain

我認為係冇問題，如果佢比一個冇人嘅地，好似福克蘭群島咁，香港人有生存到，又能夠幫英國人建立一個大形嘅城市，何樂而不為。當然係同英國傾一國兩制。至於工作嘅問題職位問題，我呢度都睇咗一啲意見，唔重複啦，如果香港人大規模離開，西方對香港嘅制裁會更加徹底，幾十年後當中國內亂停止，新中國成立，建立一國兩制，香港重建，之後香港人再返去香港建設，我認為冇太大問題。

另外到咗2047年水位上升嘅問題會好嚴重，重建香港一定要喺新中國揀一個新地方。

太多人認為用成本價去買人哋嘅地，之後大規模移民人哋嘅城市，人哋建設好嘅城市邊有可能比香港人管理，仲要考慮當地人是否反感，所以歧視嘅問題係永遠唔夠解決，去到海外必須要準備第二個方案，就係離開英國海外建國。

係嘅點解佢日日嘈？

一句講晒 無中國係上面騎住就唔係香港啦

冇辦法，香港唔可以完全同大陸做生意，香港係金融中心，香港可以令到中共統治下的中國無限復活，甚至令到中國有能力面對將來嘅冷戰。所以香港的存在只會繼續養大呢個惡魔，香港嘅離開之後，西方陣營便能夠全力制裁香港。假設好好差嘅結果真係軍閥割據，中國內亂至少都要幾十年，幾十年之後係新嘅一國兩制下香港重新嘅時候，成個情況就唔同晒。

英國可唔可以同支那傾俾在囚手足去英國
唔可以掉低佢地

相信冇可能吧，如果英國成功可以令到更加多囚足移民去英國，會有更加多人上街示威。

成本價成本價成本價成本價成本價
cls

以IT公司作為基礎＋團購買一首郵輪，完全係香港人自治，去英國小島。是否可以減低成本？

因為如果由0開始，買地＋基建（海水化淡，電力公司）+商業公司+建築，一開頭要足夠比三千港人住既小市鎮，可能要50億以上。

係，的確要開始做網頁

可以用郵輪做小城市先

will we be doing trades with china?

Coronavirus could be the end of China as a global manufacturing hub. To some degree that bet has “paid off,” producing benefits for the citizens of Hong Kong. When New China economies rebuild after COVID-19, the five key demands made by the protesters will be accepted by the Hong Kong government. Together we are righting the wrongs of the past.

so idealistic...

Why?

一架幾錢

$3-15億都有
乘客量2000-6000＋

比起香港起樓平
以下資料唔計買地，只計尺價。

由於經濟與多年來的基建發展，各種建設不斷增加，單是香港政府的基礎建築規模在每年都達到800億元以上，超過1000億元的水平也可以說是十分常見。由於需求帶動，因此使建築成本上漲。

ccp will shoot our ship

政府鳩洗錢唔會顯得架野平d架

CCP navy can't enter Europe.

Europe will double cross us.

好唔講政府

而家個成本價係季超人比，都成5000一尺價，賣比你都10000＋一尺，未計買地

香港起樓超貴

We can buy cruise ships in the UK. Cruise ships can stay in British waters protected by the British Navy.

We need to do imports and exports. We cannot do that on ship; we cannot run any productions without lands. In my opinions, we should get the UK/US to negotiate with CCP for a rent deal so we can continue with our living the western ways.

Last year I still believed that one country, two systems but so much has happened this year. I think one country, two systems was always doomed to fail. China will not abide by any new deal with UK/US. Actually, we can develop many different businesses in Western countries.

Building new infrastructures will involve too much. Another option is we shall consider buying a place with decent infrastructures and pay the residents to go away or pay them to stay if they want to be our neighbors.

Talking about buying infrastructures, Greece has a lot to offer. They need the money.

These are the countries at risk of bankruptcy.
Ukraine, Greece, Venezuela, Belize, Jamaica, Argentina, Belarus....

To be honest, how much budget do we need to implement your plan?

need to ask the seller for the price, if there is any. Can issuing bonds to raise the funding.

find donors of developmental aids

The British government has never considered selling to Hongkonger to rebuild a new Hong Kong with a well-infrastructure place. If the price exceeds £10 billion, do you accept the deal?

that is why we have to find a developing country or a bankrupted country with decent infrastructures.

It is difficult to find donors because of low returns and high risks.

Don't mix up donor of international aid with investor.